要求連囝永久block會員-NOTIME9UP(成日擺韓妹跳舞gif圖）

呢條友好撚煩，成日喺熱門post 度po 呢張gif 圖，與討論內容完全冇關，其中喺圖入面呢個post 已經po 過兩次，漇晒其他user 嘅data, 希望連囝做嘢

以為自己上緊香討？想block人就同管理員投訴？

見唔見到右邊仲有個永久封鎖

板主

自己唔想睇咪完全封鎖囉

雖然佢係煩膠
但樓主應該自己用block嘅功能
一早就block咗佢